老老豆豆， 你真係覺得中共會讓步？

如題 請發表

no way

咁我地為乜

唔試過點知

集思廣益 - 成立民間獨立調查委員會

咁點解我地要讓？

唔試=0

你睇64就知。
邊有可能讓步

至少要搞到港府讓步

我唔覺得會中共會讓步！不過我都唔會坐以待斃!

今日我有罷工 開始感到絕望

唔會
不過你要企到咁硬 我就同你攬炒

一係解體 一係讓步 得兩條路 除非美國佬放棄搞貿易戰啦

其實佢殺晒700萬人都唔會讓
只有放手一搏

老老豆豆， 你真係覺得香港人會讓步？

唔讓步唔等於輸，香港係中共命脈，何況中國貿易戰中。

我地未必會輸，不過當然最可能發生係攬炒。

但攬炒總好過坐以待斃

共匪識讓步就唔洗搞到今日咁啦

老實講 2047前都要面對一次中共嫁啦
不如放手一搏

拖落去就有希望 讓步or攬炒

唔讓步就逼到佢解體

驚輸就唔試？咁永遠冇可能會成功

同意

要讓都唔會一罷即讓嘅

吾試過點知
6•12 之前都無人知會work
衝擊立法會之前都無人知可以暫緩到
宜家上街系爭取可能性，儘管好渺茫
知左先做系羅尾彩

攬炒冇所謂